死都要玩陣地

有咁大個商場優勢又唔用

室外放tg又散水